【維穩費發下來了，大家要有心理準備】

【維穩費發下來了，大家要有心理準備】

西環在香港多年經營，如果要吹大雞集會，結合同鄉會、街坊會、建制派政黨地辦、工賊會、新腥港人組織、中資、新界佬、退休警，加上深圳大軍，最多可動員十萬八萬人，這個人數不是每次都有，因為很貴。

吹大雞的同時，會有周融、陳曼琪、高永文之流出來搞大龍鳳宣傳，還有一堆負責鬥人的單位四出搞人，例如李偲嫣之流，還有那些珍惜群組、沉默之聲、香港政賢之類，去騷擾大學、中學、教協、傳媒，或者去撐警。

除了上述的大軍，還有社交媒體上和現實世界扮激進，實際上負責挑撥離間反對陣營的心戰打手，他們在有需要時便會活躍起來。

鄭月娥硬推送中這幾個月來，上述的「群眾」和打手都沒有出現，除了西環叫了那些屬於權貴的建制議員、人大、政協來訓話，而沒有出現常見的西環動員模式，由得鄭月娥用她所謂好打得的玩程序夾硬來的慣常手段來搞送中條例，她那種剛愎自用的風格，連政府的地方政務和大眾傳媒宣傳系統也沒有充分使用，以為她和李家超、鄭若驊、湯家驊這幾隻過街老鼠夾硬來做能通過。

鄭月娥自以為是，民意火勢迅速升溫而懵然不知，西環則放軟手腳，似乎有人想看鄭月娥政治上背黑鑊仆直。

現在鄭月娥自招惡果，政治上certified，香港陷入管治失敗到近乎崩潰的局面，政府高層龜縮，以警隊暴打市民引發衝突來轉移公眾視線，但警察也不知有心還是真戇居，做不到令民意逆轉，反而令政府更神憎鬼厭，結果前線警隊離心，出現不穩，政府管治更接近崩潰。

這時候，突然在兩日之內，西環的維穩模式重出江湖，彷彿是有人有心等鄭月娥死，然後以救火隊姿態出現，收拾香港局面。

這兩天隊型齊整的動員包括：

1. 清洪、周融、高永文出動，搞宣傳大龍鳳，吹大雞集會，民建聯工賊會響應，如無意外人數不會少。

2. 香港的各級人大政協為主的組織，籌了一千萬捐給警隊的基金。

3. 深夜時份，6架大巴載幾百人，突然去到大埔的連儂隧道破壞，當中有無身有份證的人來自深圳。

4. 兩隊自稱市民和家長的人，分別去兩間中學門外抗議，騷擾上暑期班的學生，還有幾件老人去了教協門外示威。

5. 李偲嫣帶隊送1萬包檸茶給警隊，不像上次那些販商送幾個桃做個樣。

一個月前，負責領頭在社區宣傳送中的是什麼人？大家叫得出名字的只有黃英豪這個四五線建制派。

現在西環已經開動維穩機器，雖然霞姨從深圳叫來的老臨和那些新界牛屎飛，仍然是甩皮甩骨，但至少比大家之後要用更多的心力應付。

大家更要小心的是，西環開動，即係網軍開動，那些西環心戰系統控制的各種平台上的用戶會開始活躍，用盡不同方法帶風向、挑撥離間、散播無力感、製造罵戰，以前反抗者被這種心戰愚弄得夠多了，今次真正做到不割蓆、不對罵，大家兄弟爬山，各自努力，互相補位，共勉之。

~~~~~~~~
林勉一
2019.7.19

大家就一齊熱烈地燃燒支那維穩費！！！！！

保障同行手足

極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

721見

講得真係好啱……

我地算唔算打到第二關?

［突發］ 721 現場開始多人

反正我信了

21號隨時有黑底混入搞事
兩邊都郁手就比黑警拉
做翻中立樣比人睇(挽回聲譽)
入到狗屋先黎料
請各位手足小心行事

我都有懷疑點解一開始連登竟然咁團結
原來從來冇網軍黎搗亂
問題係一直以來連登都成立革命基地
即係話網軍今次應該會以玩爛連登為目標
大戰呢一刻先開始，連登仔可唔可以用智慧帶大家行前？

推

以武制暴

721

支那狗慳d啦 屌你老母

呢個情況應該更加要be water , 蝕死佢地啲維穩費

721 見

幫手推

pish

Pauhhh

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

點都好 721見

7.21見

就SIDE哂佢地D錢啦一於

721 見 be water

一千萬

Push

手足頂住！

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

信唔信都好, 真唔真都好,等大家有定心理準備

記得我地當初都係因同一目標而出嚟就夠
相信呢個信念可以支撐我地落去

見到南亞假難民之父出嚟就覺得香港冇救
好彩佢識及時收掣示範撤回先保得住菊花

放風五毛狗日日俾人屌走
你知唔知抗爭者係攬炒都唔驚架傻閪，2019年喇，仲用緊老毛個套

推推推

成日講維穩費

今日個局就係有人將維穩費落撚左格
原本 有10蚊 夠派晒俾全香港
自己吞左9蚊再將1蚊派俾"自已友"

澳門良心D 10蚊自己落2蚊格有8蚊派番出來

Start!

721 出黎

完全中晒

算，第二關入得場
即係代表有晒劇本，有protocal
要睇多幾日先知到佢地啲套路如何
又係時間進化

我信有呀

支那仲有幾多維穩費可以燒新疆集中營已經一大筆

不割蓆、不對罵，大家兄弟爬山，各自努力

可能用空頭支票

黨會報答你地

佢有佢維穏 我有我抗爭

我只係想知道吹左咁耐既支爆係咪會實現
兄弟爬山, 各位加油

咪吹夠100萬 一人5舊都5億

721 出來啦

7月21日 三點維園見

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

推

#不割蓆不篤灰
#兄弟爬山

721
不分化 不割蓆

感動了

啱

係咪代表我地開始要打lv2

根本就係啦,連登一講臨時政府,啲三毛即刻仆晒出黎吹淡

今次真正做到不割蓆、不對罵，大家兄弟爬山，各自努力，互相補位，共勉之。

推推推推

加油

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

我無野講

Push 唔好比人帶風向 記得保持冷靜有獨立思考

其實之前都有討論過連登收月費，黎緊如果有咁多網軍，收月費用作草船借箭，幫補下連仔都好

不割蓆不分化不篤灰
和理非與勇武同行

我冇嘢講

隨時維穩費係港共出

建制有錢就身行

港共都係用大家既錢
大把錢

PUSH

分析得唔錯， 似層相識既野又番黎，但係花冇百日紅，14年玩過一次，大家都有心理準備。

咪睇下今次邊個掂D。

唔係隨時 係一定

反正我就是信了，大家小心

21號各位手足萬事小心

721要人

最緊要保護長輩、女士同小朋友
今次實多好多人搞事

點都好
大家小心啦

會好多鬼

燒經費

自己經濟都唔掂，仲要維穩一個最煩既香港玩到選舉會唔會無哂錢

Push 721 香港見

香港出錢, 唔洗你替中共擔心

清洪同高永文......

橫掂我地都比左咁多大陸,就盡情用下啦

武運昌隆

維穩燒左佢都好過拎去搞明日大愚

你又你維穩，我地今次目標清晰。
未達成目標點都唔撚散。

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

我估應該幾多大陸人

呢穫有前無後 要打一定還拖

大家繼續努力
兄弟爬山 各自努力
不分割 不分化

好過比大嶼

對準目標，五大訴求，其他野之後再處理

新疆只係用人民幣 , 香港要用外匯架 , 成本高好多

鬥多錢

推！

pppp

講人講地6月post既like平均得400,而家有4000

好大機會

出動元朗班奶共派
仲有黑社會
愛字頭
強国人
加埋班深藍, 退休黑警

大家到時小心

香港人加油💪 721見

佢出我哋收,休息得佢哋浪漫D錢做小丑show

其實都幾肯定係港共出
根本大把名義, 轉過頭用左去維穩
地區經費已經可以用, 仲未計其他

正苦: 用你地既錢, 搵人郁你地

重沒收到

so be water and be clever

ppp

一於玩到美國制裁

推 721見

幫佢手燒銀紙

咪又係抄2014

又係果幾味，搵老黑，國安，請一班老臨
當年就用happy birthday對付
而家要再諗諗

push

屌柒佢老母中聯辦

終於進入新關卡

點會從來冇？超級多分化po喎
一有人講錯野（e.g.難民之父）就即刻比人借題發揮
有用po又推唔撚到上黎

好好彩而家有p牌，少咁d垃圾po
但仍然仲有好多用hack左或者買番黎既acc po

有十萬網軍咁多？
連仔不如開返ad

燒到佢支爆

Push 721

十萬八萬好撚貴
黃陣型出左咁多次足足400萬人次以上
原來強國有錢係空心老倌

小心流氓黑幫
班契弟打人分分鐘重手過黑警， 隨時死人

要保護自己最重要，我哋係打長久戰

Be water

有D應該強国黎
強国一毫子一個, 成本低好多

預左越來越難打

蝕多啲維穩費拉離支爆唔遠拉

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

黑警, 就算無委任證, 瘋狂打人比人影晒, 交比外國, 上晒國際, 會影響中共

但班流氓, 黑社會, 奶共派, 會博命打, 可以乜都唔洗顧

再講一次
維穩費係香港正苦出

咁燒法好快乾塘，其實係好消息

721灣仔見

到時咪又係CUT你地既錢

push
內鬨係最易出事 最難防

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

高永文淪落到要同周融同level......

醫生 vs 傻閪.........

對果班黑社會唔可以和理非

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

我唔敢一口咬定
睇到佢地冇進化就比較易對付
小心而行
可能有多layer攻擊
be water

721！

班圍村佬應該會開始打人

利申 : 見到有條圍村佬啱Join tg

網軍已動，完全感受到

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

推俾多啲人睇